［自我增值好機會］TG免費教英語音標/句子朗讀時連音技巧/去港式口音（只教英文底唔太差嘅巴打）

利申：會考&高考英文A1, 曾留學美國科羅拉多州讀碩士, 只想讀高質英文技巧薪火相傳, 痛恨教育局政策一直矮化英文, 唔鼓勵中小學教國際音標學英文標準發音令港式口音充斥本地學校

報名期限：七月三十一日

LM

G持

第一個巴打學生（截圖獲允許轉載）

lm

留名

反應踴躍，已滿額。